兩警掃黃期間 涉順手牽羊偷妓女$3000被捕

警隊懷疑有人監守自盜，兩名警員涉嫌在掃黃行動中偷妓女錢被捕。

消息稱，警方東區特別職務隊人員，本周初進行一項掃黃行動，拘捕多名涉嫌賣淫女子。警員將被捕女子帶返警署調查期間，懷疑有人順手牽羊，偷去妓女銀包內3000元，稍後警員替她們進行俗稱「打包頭」的程序，即將她們身上的物件放入袋內收起，有妓女發現銀包內的3000元不翼而飛，即時向警員舉報。

警方翻看cctv，拍下有人偷竊，事後拘捕涉案兩名特別職務隊警員，案件已港島總區重案組跟進調查。

加兩分

今次唔係休班警

血汗錢都偷

警方強調呢

肉錢都偷，無道德

阿sir落格唔洗你教

今次係人之常情定你地冇做錯到?

呀sir 出左精要補賞

當更警

又goallll

啊sir做野唔洗你教
咁多野講

皮肉錢都偷，香港警察賤過雞蟲

仆街

警方發言人唔洗你教

狗改不了吃屎

呢個世界樣樣事都係個別事件

漏咗果段嘢嘅

警隊表示，非常重視警員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

阿Sir偷錢唔使你教

哇呢啲真係仆街, 人才嚟

佔中搞到阿sir壓力大

痴撚線

有無source？搵唔到

警察

警犬入球率仲高過世界級前鋒

又要食又要拎又要拉

依單野我覺得比之前個D 更癲

唔係有牌爛仔咁簡單, 依D 野真爛仔都可能唔會做

幾時都要買大
成日入波
主場不敗

毅進仔

屌你老味皮肉錢都偷

警察世界賽香港一定長勝

有CAM都偷

屌你記者點做野

最尾果段cut左佢

血汗錢都拎人
真係無陰公

警察都有壓力
鳩硬又發洩唔到咪用金錢去慰藉自己心靈

大把驚犬成日組團叫雞啦
仲賤過雞蟲 又屌又拎

佔中爛仔無壓力嘛

阿sir 偷野唔使你教

精神壓力大定佔中影響？

護警撚快d入黎講2句啦
今次係盲反定樹大有枯枝

D錢表面應該有雞虫既精液，好污joe

賤格， 妓女錢都偷， 真係人渣黎

屌3千銀都拎
搵幾皮一個月

進化到唔洗等休班就犯案啦⋯⋯
全天候24小時

CLS

本土最強犯罪集團

喱啲錢都偷 屌佢老味我真係諗唔到點形容佢

究竟個腦係咪裝屎
為咗個三千，無咗以後每月至少兩萬
仲分分鐘要入去坐
真係睇唔明今時今日啲警犬做乜鳩

告撚到佢坐監就啱

真係阿sir偷錢唔使你教

Vice

好撚陰質

又食又拎 正仆街

個腦真係裝屎

阿sir偷肉金博坐監唔使你教

係咪可以告多條依靠娼妓維生

又加一分

聽警察犯案新聞仲多過市民犯案

如果佢哋唔犯法係咪就會冇案查

唔休班都做野

乜撚嘢禽戰垃圾先會賤到連皮肉錢都貪都偷？

潮聯紅van 南生圍 南亞狗太危險 不了

👮：好攰 返工要犯法，放工又要犯法

3千都偷

收毅進仔收得咁開心

阿sir 手頭緊唔洗你教

唔講以為呀蛇做鴨，扑完野有錢收

今次閉路電視影到，影唔到都知幾多單

平時肯定做唔少
啲北姑怕事唔岀聲，今次先捉到。

賤過狗

呀sir 做野

戇鳩，唔係以為睇唔到呀嘛

其實係咪norm黎所以佢地先咁撚順手偷人錢

個別事件呢

佈臥底咋

利申: 細個睇金田一柯南

我覺得係警察忙中有錯

三千蚊都貪
死乞衣
人地做雞啲錢掙得好辛苦

血汗錢都偷 無得救

所以唔好成日針對休班警,
當值警都唔講得笑,

btw, 人地既皮肉錢都唔放過....良心呢?

岩阿 平時5千以上先偷 今次少左 鬼叫人地數學唔合格咩

on9仔

你地無做錯

為3千 好無大志

正人渣

垃撚圾！

警賊

有大志點會做警犬 賣倫敦金啦

有無咁仆街

漂客叫完雞都識俾錢
呢兩件黑驚仲要又食又拎
搵唔到形容詞

呀Sir坐監唔洗你教

阿SIR心諗：平時食開免費雞，今日開工無得食，
攞返少少補償

一個3千 一晚掃黃偷幾個 出多半份糧

日頭玩完10q, 放底左拎返自己錢姐，無事無事

證物黎架？

肯定以為無cctv就亂黎

又食又拎

究竟依家啲警察咩事
有冇人身邊真係識人當差？

聽同事講佢男朋友做督察
漏咗銀包係office
第二日返去搵唔返

三千？屌！冇嚟大志垃撚圾！

腥港公安無恥

高質

咁癲
普通office都唔會咁啦
啲清潔姐姐應該唔夠膽係差館拎野，即係話...

一定係警犬

知法犯法 正宗有牌爛仔
仲仆街過啲黑社會

呢d唔知啦
佢男朋友啱啱入職無多久
大學畢業就去做
可能覺得佢死𡃁仔
老散嗰批最鍾意玩嘢
有樣好肯定就係佢地會要d大佬定期交人

四大探長收片時期都未衰到偷皮肉錢

以後每個人都有正當執法行為擊殺所有生命體
果然人人平等

呀蛇唔記得㩒錢啫，轉頭畀返你囉！大人大姐，你估我無$3000咩屌你老母

值班警

識一隻雞，佢都話之前係香港比黑警放蛇屌完先拉

叫掃黃其間警

啱先有日本新仔警察鎗殺廢老上司，香港呢

阿Sir做野

皮肉錢

系 因為佔中

突破休班警宿命

唉

賤到咁 偷肉金

警察又受理呢個抵讚

血汗錢都偷，垃圾

入黎只係為睇 警方強調

東區近排邊度俾人掃

阿蛇:我只係拎返自己啲錢啫

躝啦！police屌你老母臭閪！

依d錢都拿

皮肉錢都偷，以為隻大陸雞唔夠膽講

警方消息稱，兩名涉事警員早前於柴灣分區警署執行任務，其間受害人涉嫌「違反逗留條件」被捕並帶返柴灣警署。其後受害人發現有約3,000元現金不見了。警員主動調查後，發現兩名警員涉嫌「盜竊」，並將二人拘捕。兩名涉案警員現正被扣留調查。案件交由港島總區重案組跟進。

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

如果你寫返好個係字就好啦

人工唔差,貪果3000
仲要兩個人,一人1500?
點解差佬成日都貪呢D小便宜

佔中影響被藍絲化影響